## Завдання

Створити сторінку інтернет-магазину.

Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні [homework1](../homework1/readme.md).

#### Технічні вимоги:
- Створити масив із колекцією товарів інтернет-магазину.
- Один товар повинен містити такі дані:
  - Назва
  - Ціна
  - Шлях до картинки (url в інтернеті або шлях до файлу в папці `public`)
  - Артикул (будь-які цифри)
  - Колір
– Всього товарів має бути не менше 10. Тематика магазину – будь-яка.
- Покласти масив у JSON файл, який зберігатиметься в папці `public` вашого проекту.
- За допомогою AJAX запиту отримати дані з масиву товарів, записати в локальний state компонента головної сторінки.
- Вивести на сторінку перелік товарів. Дизайн можна взяти з [Figma](https://www.figma.com/file/6qmm4xm6ytMDILavMuul2A/Euphoria_mini?type=design&node-id=0%3A1&mode=design&t=k3OD4EioXfdtkvgu-1) або будь-який свій. Дизайн може бути будь-який, але він має бути.
- Картка товару та список товарів обов'язково повинні бути реалізовані як окремі компоненти.
- При натисканні на кнопку `Add to cart` має з'являтися модальне вікно з підтвердженням додавання товару в кошик (використовуйте відповідний компонент з [homework1](../homework1/readme.md).
- Також на кожній картці товару має бути іконка зірочки, яка дозволить додати товар до обраного. Якщо товар обраний – зірочка має бути зафарбована будь-яким кольором.
- При додаванні товару в кошик або у вибране, зберігати відповідну зміну в localStorage.
- У шапці сайту показувати іконки кошика та обраного, поряд з якими має бути зазначена кількість товарів, які були додані до кошика чи обране.
- Проект можна стилізувати за допомогою JSS чи SCSS.
- Усі компоненти мають бути створені за допомогою функціонального підходу.
- Властивості, які передаються у компоненти, повинні бути перевірені за допомогою `propTypes`.
- Для всіх властивостей, які не є обов'язковими, необхідно вказати `defaultProps`.
- На даний момент у додатку має бути лише одна сторінка – головна сторінка зі списком товарів.
